一人一個情侶分手嘅原因

Come on, James

我想專心讀書

聖誕唔想殺生

性格不合

我玩厭咗你😌

帽事

你對我太好
你太怕失去我
同埋帽過

一個想生一個唔想生

得一方遷就努力

冷暴力

唔愛了

想你有獨當一面既時候